《新香港》創刊號

【《新香港》創刊號】

《新香港》係一本政治理論刊物，刊出文章內容嘅主題環繞香港民族及香港民族主義等相關理論。

另外，本刊將每期連載《香港志》及其譯本章節，原文以英文寫成，配以香港語譯文。《香港志》仿照羅馬時期作家塔斯佗嘅《日耳曼尼亞志》而創作，作者嘗試從「外來者」嘅視角描述香港民族各範疇，當中包括語言、生活習慣、信仰、居住地，藉此解構「何為香港民族」嘅問題。

第一期目錄：
香港民族及其祖地
三文兩語：確立新香港嘅語言主張
縱權而審 殃民之庭——論香港法庭五宗罪
The New Revolution
《香港志》連載（一）
——————
Issuu:
Google Drive:

推

Pushhhhh

支持

但好認真講一句，唔該保護好自己，呢本野內容一定出事

嘩！

正式宣布香港進入台灣地下雜誌時期

lm

留名慢慢睇先

美麗島？

支持

push

Push

Push!！！！

美麗島

精神值得支持，但對於佢仍然陳腐地堅持使用華文不以為然。香港一日唔棄用華語並全面使用英語，香港冇可能擺脫到中共魔爪。雖然今時今日就算用英文都保障唔到乜嘢，但起碼令中共統戰成本增加百倍。